Supreme同Colgate係咪子母公司

兩個logo好撚似

xD

Xd

xd

smartone?

你啱 佢地應該係黎自同一間企業！

都係抄Barbara Kruger

可口可樂呢

你想我笑定咩?

supreme x wellcome

Marvel

發現左大量幕後玩家

雀巢 誠哥

誠哥原來同支持潮牌

玩撚晒

Marvel都係

雀巢同李嘉誠兩樣野黎喎師兄

誠哥有小小雀巢股份 好似係